有冇巴打係PRICE上購物

會唔會比二手野你
比T記便一舊水到 有啲想入手

最後update幾時?
應該舊價黎，大約一個月前

PK 原來2月更新 空歡喜一場

price個價同你落鋪頭問個價係兩回事